外國人都可以好仆街

點睇d人成日都覺得全部外國人好好人？
同一件事亞洲人做就要小心好可疑，外國人就個性友善
我想講鬼仔鬼妹要仆街都可以好仆街

讀書既時候去做餐廳炒散，有一次有班鬼仔鬼妹黎食野
飲完手酒玩到high high 地就開始打爛晒佢地個枱d酒杯。
個鬼佬經理都叫d員工等佢地走晒先行埋去執
做咁耐炒散，最仆街既大陸人同係屌鳩你既時候加幾句，要不是中國，你們早就完蛋之類既野。
個一班鬼佬鬼妹班生番咁

唔係話所有外國人都係咁仆街，而係d人可唔可以唔好咁on9 覺得外國人全部都好，有時睇到真係香港人最歧視香港人。去到外國就嚮往d人陌生人請你返屋企食飯，完全唔諗危險，調返轉頭係香港就同事食飯都諗下先。

香港毒撚望下女，又話唔專重，又話核突。外國男人又攬又搭膊頭，又覺得自己國際化 最可悲係有d男人係自己條女俾人掂都覺得係人地文化開放要專重，有無諗過佢有無專重你既文化？

有無巴絲打分享下一d覺得外國人同大陸人差唔多質素既經歷

老外國女人真係好 撚 閪

最on9都係種族歧視，乜都無做都要俾人屌一餐

上海共享單車 mobike入左英國
屌 d車咪又係比人整撚爛曬偷曬黎自己揸
根本係到到都係呢 d仆街仔，你只係成日見到大陸人咪覺得得大陸先會咁囉

老姑婆好似無論邊度，大部分都係閪
佢對你做過咩

無啦啦係街俾人屌真係好on9

大家真係要分享下，等咁多巴絲打可以唔好幻想得咁美好。

試過俾班鬼仔鬼妹掟飯噴水
嬲到仆街
有朋友無啦啦俾人嗌fuck off
之後我啤住佢
佢仲要對住我伸脷 唔知做乜鳩
鬼佬最on9真係歧視

亞洲人d歧視多數係你麻煩，窮，搞到人，
鬼佬好似真心睇你種族唔起咁

日日坐巴士都見到啲金發超索鬼妹飛象過河
真心講句香港只有大嬸阿叔先咁做
但係呢邊啲年青人都幾光明正大咁做

利申歐洲讀撚

我都有識d外國朋友
佢地都好好
我覺得歧視人係顯得佢地on9低智慧
岩岩先俾人拒絕入bar
明明夠18

返過PT救生員 啲鬼佬真係好仆街
話明收池又點叫都唔撚走 話唔比食嘢飲嘢又扮哂嘢偷偷地飲

點睇 中港關係 中港融合 中港矛盾

白人出哂名係相對低智慧人種
但聰明果D真係好聰明

慘在有啲覺得自己好撚勁
明明大家差唔多level

係外國生活左幾年
只能講句：仆街無分國藉，天下烏鴉一樣黑

所以全世界都應該留喺自己國家?

係外國比人歧視就肯定有 不過我最多試過比人黑面咁 又未試過比人指住鬧
題外話 我覺得係外國移民左幾十年果d老屎忽最難頂

香港人係平均水平,
係班踩港撚仲意吹高人地去踩香港。

但去到周街大小便就一定係中國專利

我都覺
有時啲外國人好撚on9又污糟 似醉少少好似大撚晒咁 又嘈
真係唔明點解咁多人崇洋
白人通常都係少數好撚叻同好勁 但平時普通個啲一啲都唔醒

不過除咗呢句唔認同[red香港毒撚望下女，又話唔專重，又話核突。外國男人又攬又搭膊頭，又覺得自己國際化][/red]
有時唔係望嘅問題 係目光同動機問題
好似啲蝻望女個陣個種色迷迷嘅感覺真係好撚難頂

外國都有仆街無品人

喺英國
1.醫院停車場原來免費for去睇醫生/探病既人
但就經常泊滿，比附近返工，買野既人霸晒

2.放狗唔撚處理d屎尿，搞到條街臭晒

3. d渣車既人好憎單車撚，經常閘鳩佢地

4. 一樣有人炒黃牛

太撚多不能盡錄，成日d鬼做乜都話人有風度有品
做人可唔可以醒少少唔好咁盲目

你回錯post

唔贊成回歸，完

唔好騎劫好wo

動機就難估人地啦 剩係講行為，攬同搭膊頭比係望都有分別
不過呢個樣係大因素我承認

得弱智港女同台妹先會鐘意洋腸
相反遇過好多中國女仔都對鬼佬冇咩好感

係美國
好多白人都係仆街黎
揸車唔撚睇路 亂咁黎
返工又好 返學又好 見好多白人都係蠢撚過隻豬
但成日以為自己好醒 其實就豬頭丙
日常生活一啲都無話好禮讓 仲會撞下你咁

咪玩啦Ching
一樣大把支那妹想嫁個鬼佬 養埋佢都仲得

隔離個post 有個絲打除便上陌生人屋企
有事搵警察啦，唔會d人因為浪漫化外國人而受害

外國係咩國啊
除左香港其他地方都可以叫外國wo

所以我打埋鬼仔鬼妹

屌，唔止仆街，係美國大個啲人都幾撚蠢添

利申：女朋友美國華僑，完全覺得世界冇壞人

都唔係，因為有香港女仔都有呢d諗法，好聽叫純

佢老味成撚日鍾意自己一個返大陸旅行，住啲青年旅舍揀啲男女雜房嚟住有女仔房又唔揀，次撚次都同我講話間房得佢一個女仔又話乜野可以識多啲朋友，成撚日同啲男性朋友攬頭攬頸，係外國大個啲係咪真係咁撚唔俾面自己個男朋友

前幾日搭lift ，嗰on9鬼佬自己係咁玩電話，佢又知部lift 到咗，咁你唔入，梗係閂門，跟住佢問點解唔等埋佢

你女朋友有無中過伏先？唔見棺材唔流眼淚嘛

有得揀唔貴太多一定住女仔房
啲鬼佬唔撚沖涼好撚臭

係呢度講呢啲
你係唔係想做5毛

係，鬼佬鬼妹都有陣味，唔知佢地聞我地係咪都有陣味

唔係

鬼妹我唔覺
上次住hostel兩條鬼佬啲汗臭
30度都唔沖涼

仲要裸睡

不嬲都話白皮豬好on9
仲要好撚多都左膠偽君子黎

字都未識寫衝出嚟柒？

係咪只係得巴打咁覺得？無絲打有咁既諗法？

啲港女見到洋腸就追撚含嫁啦
btw,反而見好多鬼妹鍾意同亞洲人拍拖

剩係個女人溝到個鬼佬，就開晒Facebook 出埋書
男人溝鬼妹未去到出書

今時今日鬼佬都係睇唔起中國人，亞洲人。你睇日本美軍幾多多姦日本人，大把鬼佬都仲叫chinese pig。最衰中國人唔團結，只係識崇洋 唔爭氣
另外鬼佬又係叻既，有時表面野做d 好好比人睇，好似好gentleman 咁

其唔關表面野事，有時係根深蒂固咁去歧視，亞洲男仔既形易詞好負面：似女人，姿整，大男人，外國人就：溫柔，浪漫，男人味
心底裡打左你30大板先

鬼仔鬼妹係咁 特別衰
外國好似係細個玩得特別癲
佢地既高中 完全係每日開P咁
想像到有d直情係
13 Reasons Why咁
佢地既中學生活好彩就好精彩
仆街既我諗同劇一樣
中學可以好恐怖

周街對住草叢屙尿，周街垃圾
行過叫我做little man (我米78,) chink
chink chong
不過呢D人多數係又窮又on9

補充返
當然大部分人都係正常
但同香港最大分別就係小D呢類人

Agger
仲咁多垃圾崇洋，未見過世面

最黑人憎都未係文明國家既人
最黑人憎係啲阿拉伯人
自以爲自己高等民族
做野完全唔洗理影唔影響到人
嚴人寬己 正on9

Ps. 留英生

每個國家都有相同嘅人民階級
外國無農夫咩？無收銀咩？無掃街咩？無洗廁所咩？

但當外國嘅地下階層黎到香港

條條港女當佢地神咁拜

結論：港女係雞係公廁

講起都嬲，上個月去比利時聽音樂節，啲白鬼有廁所唔去，竟然係企起草邊柯尿，警察見到都唔捉，咁佢地同狗有咩方別？ 隨街大小異便！係歐洲真係隨街都聞到尿味。。

咁你以後都唔好去旅行 仲有屌你老母用乜撚簡體字

白人最仆街
黑人好多都好nice,亦都有仆街

同意樓主既講法

做野果到間唔中會有外國人客

係煩到扑街 好多野講 最尾咪又係想平 無錢

直接講咪得 相比起大陸客 香港客 最差係外國人

試過喺馬場返工 有個鬼佬撩我講野 我做拎住ipad幫人投票嗰啲女仔 佢幫我投完票就直接問我have a fuck?
我答完no之後即刻行開 點知佢厚面皮到跟住我
我行去其他職員到 佢仲伸隻手埋黎掃我手臂
之後我勁大聲屌佢 What are you doing Get away from me
佢仲死纏爛打 最後有個男同事幫我兇佢佢先肯走
自此好憎白人

係加拿大生活緊 我又未俾人歧視過喎 反而啲fd出去玩個啲都會叫埋我 身邊無乜chinese fd 但反而chinese會歧視人地黑人 白人歧視chinese反而未見到過

呢個post好呀
等d崇洋on9仔同洋腸港女睇清楚現實

識有朋友媽咪嫁左俾老洋腸但係要佢簽prenup
但其實佢間屋都係前妻到分身家分返黎
結婚後成日飛去泰國叫雞
聽講仲當朋友媽咪係雞咁會逼佢搞野

利申: 有得簡一定簡香港男仔唔簡洋腸

戇鳩囉,咁簡單

洗咩講咁多

我介定 中國人 = 外國人
中國人問路用普通話回答
另外
鬼佬問路用英文回答
法國人問路用英文加法語單詞回答
日本人問路用英文加日語單詞回答
韓國人問路用英文加韓語單詞回答
才不枉自己 生於斯（香港）長於斯

Btw, 樓主介定中國人系 外國人 定 自己人

中國人唔爭氣係抵撚死
如果中國人爭氣啲，都唔會咁多人要港獨
根本原因都只係唔想揹住中國人呢個咁恥辱嘅term

係咪因爲加拿大有多元文化教育，所以歧視情況無咁嚴重。同埋聽講加拿大人大部份都有禮貌

有次搭飛機去英國 3人位不過得我坐出面個鬼妹坐入面，一直相安無事 到差唔多食最後一餐飯嗰陣前面個死鬼仔坐左上來中間個位。為左溝女就就走來搞鳩我，開頭我睇緊書佢係咁開閂我頭頂盞燈。之後食野食完野就將佢d餐具疊上我d餐具上面，到最後佢拎隻飛機上嘅sock放係我頭上面

嗰時啱啱去英國讀書唔識英文所以唔識反抗

其實我係有d表達唔好，我講既外國人，係講緊白人個種

除咗香港外，邊度嘅人唔係外國人 ？

女仔我唔知，但以前返工幾個呀姐都係嫁黎香港離婚之後再搵白人結婚，唔識英文都俾佢地搵到

香港人唔爭氣系抵撚死
如果香港人當年表態歸英，都唔會畀民主回歸騎劫
根本原因都只系 當年唔想做政治表態 怕畀人鬧系「漢奸」

早幾年孝生個班香港人好崇洋
而家大家都出國多左 世界根本唔係想像咁
天下烏鴉一樣黑

崇日更戇鳩

咁痴線 有晒計劃，移民香港再衝出亞洲

Exchange同學有兩個鬼妹表面就好nice
成班出去玩嗰陣都無咩嘢
主動add我snapchat
到佢地走嗰陣無啦啦del咗我
我不嬲都唔會睇佢地啲snap啦
正臭閪
Del我但仲keep住睇我instagram story唔知搏乜
又濫到仆街 背住條仔亂搞
難為佢條仔仲黎香港睇佢

外國的月亮特別圓

同外國人相處過就知
白人仲多臭閪仲仆街
有啲好冇禮貌
俾人個感覺就係覺得自己係白人好撚高尚
所以亞洲人都係會同返亞洲人frd
除非從細係外國長大啦

真係，仲要睇佢地個樣完全想像唔到點解有人要，一個星期唔洗頭唔換衫，人地食緊飯撩鼻屎周圍彈，俾人屌過幾獲公司再出埋memo都唔識停，又臭，除左覺得幾日唔沖涼無所謂既白人，我諗香港好難再搵人要佢

琴日返工等巴士有個鬼佬企我後面
臭到我頂唔順走去搭地鐵

睇字都覺得核突

聽過台妹話，白人問人做唔做愛好似問食唔食飯咁，唔好咁介意。 我真心覺得咁思考好好野

係核突到全公司冇人掂佢，冇人坐佢隔離，我有次掂到佢鳩衝去洗手，聽佢講佢老公都一擔擔
白人係皮膚白啲人先可能覺得佢地乾淨，實際上污糟到仆街，仲話佢老公叫佢唔好洗咁多頭，屌，一星期洗一次仲叫多？

垃圾白鬼

有時睇到d女人結完婚俾人當雞咁，真係好

多啦，d草原居民一世都係沖3次涼

算啦話比港女聽同連登班祟洋仔聽冇用
如果仲要用中國比，佢地會話你臭蟲論同大中華膠
論文明程度，鬼佬同東亞人真係冇得比

好多時點解中國人好似咁低質只係因為我地接觸得佢地多
鬼佬? 周街大小便、飲酒後亂黎、亂掉垃圾...你數得到既都有齊
而且鬼佬一方面成日笑黑人犯罪率高，但同東亞人比佢地犯罪率都係好高
反而我地仲會自己話自己細膽、太守規

仲有佢地個種優越主義真係低能到傻
先唔講有香港、日本依兩個比極大部份鬼佬國家富有既地方
就算係韓國台灣，對世界科技都有一定既貢獻
而且我地叻又叻過佢地、文明又文明過佢地
佢地除左用歷史打飛機外，仲可以因為咩理由睇我地唔起?

不過都係要講返中國架啦
如果中國唔係咁唔文明(但話我五毛又好點都好，鬼佬好多人既質素都係咁上下)
唔係中國人太低能，仲邊有理由歧視我地

你要諗下，以前比鬼佬當係奴隸既黑人依家都有人鍾意
黑人同鬼妹拍拖既比例都好高
點解文明咁多、聰明咁多、靚仔咁多既東亞男人冇咩人要?
好大程度上除左唔大隻外，冇自信係一個主因

每次見到連登仔點奶鬼佬鞋就知
明明好多野我地比鬼佬做得更好、我地文明程度更高
偏偏就係要奶人鞋底，人地唔歧視你都奇
仲叫人鍾意你?

事實上，係鬼妹眼中東亞人對愛情好執著
如果佢對愛情都係執著既，同東亞人拍拖唔係一件壞事
而係美國，都越黎越多鬼妹同東亞人拍拖結婚
(順道一題，華人係美國黎講係咁多種族中學歷最高、收入最高)

cuck
移民去嘅抵俾人歧視

論崇洋程度，日本妹咪仲崇
台妹~日本妹>>>>>香港妹~中國妹>>>>>韓國妹
韓國人真係唔多崇洋
但公道咁講香港女仔都唔係真係咁崇洋架咋

上個月經過東涌地鐵站A出口 見到個外國人條街嘅暗角到屙尿

台妹崇洋都痴孖根

港仔又好醒咩?咪一樣鐘意算人昆人，一樣咁仆街

試過去餐廳食飯特登俾少張餐牌
試過係街聽到有人係電話亭痾尿
利申:英國撚

蠢貨

收皮啦殘體5毛

只係想講唔好自動完美化人地
白人都係人，咪一樣鐘意算人昆人，一樣咁仆街

搭倫敦啲巴士，成撚日見到成地汽水罐，餅紙，免費報紙

人地有錢，你吹啊?

搭地鐵見過一男一女拍拖
落車門果陣個肥白鬼 話讓你地先
一手抽左落條女腰間 好似好gentlemen 咁
條仔講唔該

佢覺得Asian古惑唔老實
咁肯定之前有人pk在先

仲日日話中國好好，但自己儲夠錢要去美國開農場 香港人真係唔啱佢，同佢結婚帶佢落黎嗰個一係盲既一係on9

最on9係香港歧視人 個個都企道德高地

我係美國咁耐真心覺得大部份人都好nice
好有禮貌
特別係天主教徒
仆街一定有，最緊要你夠膽反抗唔好怕事
全世界既人都係欺善怕惡

仲有，想同啲港女講，如果你真係想搵高質洋腸
就直接去外國
係香港啲洋腸大部份都係當你係雞發洩性慾

支那女人

唔知點解支那人個個都有顆美國心
連袁木、李肇星呢啲支共國官員、反美發言人
退休後都係去美國住

每個地方都有，差在多與少

鬼佬鬼妹由細到大都攬頭攬頸
但係香港人不嬲都唔會咁做
見到啲一向唔open嘅香港人突然攬頭攬頸
就會覺得擺到明抽水

李肇星私下同賴斯講，其實佢好欣賞美國人權
同記者講就話中國人權最好

即刻反枱捉佢grammar 錯

你邊到好過美國呢?
雖然美國好多好野都係由外國移民整出黎。。。。。。。

果d人一定係支那人同外國人生出黎嘅野種

紐約地鐵

咁你美國好難比
而且都係個句，華人係美國咁多種族黎講係學歷最高同收入最高
當然鬼佬係香港都係學歷最高收入最高
但只可以講東亞國家同歐洲國家比唔會比唔過

有時佢地向外國撈唔掂先黎香港搵食姐。。。。。

因為香港既社會系統係設計到比左佢地好多優勢。。。。。。

垃圾崇洋香港狗 班友通常連歐洲都未去過 成班廢閪井底蛙最鐘意睇唔起自己，賤種狗

英國鬼婆真係好撚戇鳩

話說我想喺Final Year加科唔計分嘅日文(因為日文班有靚女㗎妹教)
咁就去問個Director of Study (鬼婆)啦
點知佢同我講
"你知唔知你去選修你嘅母語好唔公平?"
我真係冇嘢好講
堂堂一個大學嘅學科主任
竟然夠膽死講香港人母語係日文

Cathy Winnett

大部分

坐佢地d uber個地下好污糟，但佢地好似完全唔care咁

係英國讀書，同個FD踩單車，之前我地就去個地方整d野，之後出左嚟3分鐘，後面就有架私家車，入面條友同我地大嗌，之後又笑9我地，我地已經唔係踩馬路，行人路上面有單車徑，撩完我地之後，之後又揸前少少等我地踩過去，再撩我地，屌佢老未，我踩過去之前都拎住個鎖，準備爆佢玻璃。屌佢老母，又要淆底，我過到去準備打落去，又一野踩油走，所以真係鬼佬好撚垃圾。

不過鄉下佬未見過世面係咁垃圾。

同一日仲有一單童黨撩我地。屌。

咁你有無同佢解釋返？

慘在有d人會覺得呢d人係型？因為係白人

收皮啦你個廢閪漢奸 咁想做白鬼你咪移民 不過你又廢又柒又窮，人地都唔撚收你啦 就算收你都大把人睇你條漢奸賤種狗唔起 垃圾 影衰自己祖宗 你老母比狗屌

外國女人有時同廢老一樣 覺得全世界都要圍住佢黎轉

咁樣我咪要覺得所有白人都係生番

人係仆街

哪有女

鬼佬就係高級

利申：外國讀書

我同佢講
歐洲佬讀歐洲語言就得
我亞洲佬讀亞洲語言就唔得?
佢就堅持我讀緊嘅係"母語"
然後就不歡而散
到最後唯有偷雞求個Tutor 俾我上堂

佢唔信你，唔識上網查

從來都唔覺得外國人係好人
只係鬼佬識做門面野笑住迫你食屎

唔覺 白人對亞洲女人極好wo

仆街無分國界

屌 之前都試過
同個鬼佬講 堂食要野飲
之後就屌鳩我地 仲話係咪要錢啊 拎啲十蚊廿蚊出來數
仲話廿年前香港唔係咁架 之後係到鳩吹水

屌變撚左五毛圍爐區
漢奸呢隻字都無人屌

我係美國讀書，見過大把仆街，不論係黑人白人
黑人（通常女人）就老粗式仆街
白人就好多係偽君子

Asian girls are easy
出名係免費肉便器

wew

咁平時香港人搭電梯都習慣左行右企。嗰時我仲係初中學生，有一次搭電梯有個肥鬼佬企我後面。我一上電梯就企喺右手邊(唔係企中間，佢可以行左邊)，個鬼佬用粗口屌9我唔行，等電梯上到中間佢無啦啦越過我，然後勁大力成個身向後撞我，當時條電梯無人，我差啲向後碌咗落去，好彩有緊握扶手

咩叫都可以好仆街，十個有十個都乞鳩撚柒人憎

唔會因爲佢係鬼佬
就覺得佢做既所有野就係岩
對事唔係對人
利申：絲

香港啲蝗都話會吐痰係路邊
但啲鬼佬拉個車門都可以水花式咁lur口水係路中心

我覺得絲打作為女性，應該要比男性更加鄙視d唔理性地追洋腸含既女人，因為正正係呢d人整差你個群體既評價，令人覺得你地cheap

有冇例子聽下

教育蝗

好多鬼佬都係仆街黎 淨係識撩啲無腦港女做愛

不嬲我都唔係d崇洋既人黎，因為英文係國際語言，所以先要學，但係唔代表我鍾意外國人既文化

係啲垃圾港女先當佢地係寶
崇洋都崇啲高質啲啦好心

呢單野好離譜啵
畢左業之後建議你跟進返

超級認同

香港啲鬼佬係真係特別NICE啲既
令到啲人產生左個印象覺得外國人都好好

自從啊侵上任後，啲鬼就真係越黎越猖狂。
搞到我為左唔比佢哋有歧視嘅機會，唔可以唔假定曬佢哋全部都係racist
搞到自己講嘢仆街左好多

其實好多都好好人
係個一小部分on9
我覺得只要識自我保護唔驚就得

嘩你用20億黃種人對晒60億全世界所有其他人
然後話人地多仆街
你有無計過比率先
有無客觀睇過教育程度先
黃種人普遍低教育低道德概念係事實
好多人仲係食飽就訓係咁扑野生仔養兒防老既level
你唯有做好自己教好自己既下一代
等未來黃種人同白種人既文明距離拉近
講到尾人都係追求美好既事物
呢d叫崇優，而唔係崇洋

想問下係咪一般英文國家既鬼多數比非英文國家既鬼無知, 霸道同埋racist啲?

嘩，我覆左2次係講白人啦，放過我啦，好嗎
講緊係好多根本就唔優
所以只係單純崇洋

同埋我都無講過佢地多仆街，而係都有仆街。
最怕d人好似你咁講到白人唔食唔訓唔仆野咁既
何況你有無搞錯，係人都知華人係勤力到乞人憎，特別講緊d早期移民既人

呢樣真
我自己第一次去完外國返嚟個觀感差哂
直程係歐洲版支那

其實唔同白人國家都可能差好遠
美國佬係全世界最討厭o既遊客, 住唔知
我凝住歐洲國家感覺會好 d, 可能越東越好

求巴絲打解答

香港人不嬲崇洋架啦 係香港見到啲鬼佬 一睇就知係自己國家撈唔掂走黎香港 但香港人都係會爭住請 港女又會濕曬 當人係上菜 見到都想嘔

如果無同鬼佬相處過係唔會睇到呢啲仆街野 一直當你五毛
去外國住下就知

利申 英國讀書

Agger
係香港嘅後生鬼多數係外國撈唔掂
人格好得去邊，外國mk仔

另外，港女們可以唔使再ff英國仔gentleman
後生果啲無乜剩架啦

不過屌鬼佬都可以分下地區
有啲歐洲鬼係幾好人嘅
屌哂全部鬼佬
同支那人柒要全亞洲埋單一樣

可唔可以比數據?
你點解釋華人係美國人中教育程度最高、薪金最高?
你點解釋日本香港韓國人工高過大部份歐洲國家?
(扣埋稅、計物價、計平均數，香港人工甚至高過英法德)

同埋黃黃黃，黃你老味咩
人地起黎歧視東亞人既字，佢地都好少用反而我地用?
我地白過大把白人呀，黃你條毛

啲回覆真係好柒煩，死都要拉埋大陸人落水。
得喇得喇，中國都係外國喇，滿足到你班大香港撚未

提醒你班撚屌唔好當 全部 白鬼都知書達禮有教養仲出黎捉字蝨，拉大陸人落水； 係咪咁冇自信 咩都要靠踩低大陸人黎平衡心理？

大陸人一百個有九十九個係仆街
外國人一百個有五十個仆街
明唔明？

過江龍實勁ga
唔係人地點解要比你來

頭先坐機番香港
隔黎個鬼婆
首先拿高隔住我同佢個arm rest
之後打橫用個屎忽'bell'開我坐個位
隻腳仲想伸埋去我張餐枱度

外國人都鐘意通街屙尿架，由其飲左酒之後

細細個就有人同我講。大陸人係無賴 西人係惡霸，當然我都知每個地方都係會有好人

所有國家／地區／人種／性別都有好人同仆街
少D bias啦

酒店炒散做room service經常遇到印度佬走數

你不如理解下我想講咩先啦

返過餐廳part time
有個鬼佬話要refill佢杯特飲
我話無refill咖喎 佢係咁重複話我比咗錢點解無得refill
我就同佢講個個都比咗錢叫野飲咖啦 無得refill就無㗎啦
跟住仲有個鬼佬擺個袋係路中心 阻撚住曬
嗰陣仲要炒緊場
叫佢擺返埋啲 佢唔撚想理我 繼續玩電話
跟住我就企撚咗係隔離佢先肯郁
用啲不屑嘅眼神望住我
好撚on9

就算美國唔同州都唔同啦
東岸啲人好撚虛偽
但中部南部如果係耶撚佢地真係超nice

high school個啲最仆街，又嘈又鍾意坐地下

宇宙人都好仆街

唔夠支那

地底人呢

我都知支那人仆街
我係指白人都有仆街，唔好下下吹奏白人
講到佢地咁完美

無論
中國人
美國人
日本人
台灣人
每個國家都有僕街
你同唔同意？

因為一邊係現實，一邊係幻想

全世界都有仆街。
只係我見好多人吹奏白人，想大家講下面對過咩仆街白人。

鬼唔知外國都有仆街咩
不如你話我聽邊個國家冇仆街啦

呢句真 以前做sales果陣
個外國老女人要試鞋
我放低對鞋比佢試
點知佢叫我幫佢着
結果年少無知幫左佢着鞋